#titre principal:Mes notes

1. gitlab:


2.Markdown:

3.fichier html:

4.fichier css:

.(css)(les flexbox):

#<span, styl, color: **html**

.html (hyper texte markup language).

<![DOCTYPE  html]>.

1.créer un nouveau projet gitla:

2.recupération de projet [gitlab] sur[ webstrom]:

3.création de branche sur un projet( [gitlab]/[webstorm]):

4.les conflits lors de [merge request]:

5. prise de note en[ Markdown]:

6.les basses du [html]

7.les basses du [du css] parti 1

8.les basses du [du css] parti 2 :

9.les [les flexbox] :
céer un fichier </html/> et un fichier css :

10. installation bootstrap :

11. faire la grid responsive :

12.les projet privé:

13. mes cours [HTML-md]:

14.mon projet sur gitlab :

15.[INDEX DOCTYPE HTML]
















